香港黑警愛看亂倫AV片， 認姦長女成孕及與幼女亂倫，被重囚16年8月

香港黑警愛看亂倫AV片， 認姦長女成孕及與幼女亂倫，被重囚16年8月

喜愛觀看亂倫AV片的前警員，聲稱因妻子無法滿足其性慾，竟多次強姦和非禮兩名年僅13歲和10歲的親生女，性侵歷時三年，長女最終因姦成孕，懷胎7個多月緊急入院產子，才揭發父親多年的性侵惡行。現年61歲的前警員今（1日）承認強姦、亂倫、非禮等8罪，求情稱明白自己做了非常錯誤的事，深感後悔。法官狠斥亂倫是社會禁忌，尤其是被告與兩女的年齡差距極大，絕對是嚴重違反誠信，其惡行對兩女的長遠影響難以估計，重判被告入獄16年8個月。

61歲男被告今承認4項強姦罪、一項企圖強姦罪、一項亂倫罪和2項非禮罪，即於2013至2016年強姦或企圖強姦長女X，以及與幼女Y亂倫和兩度非禮她。被告在70年代曾任職警員，1984年辭職後轉當司機，他經歷過兩段婚姻，案中兩名受害女童是他和現任妻子的親生女。

-----------------
15歲長女誕下嬰孩始揭性侵

案情指，15歲的長女X前年12月緊急入院，當時她已懷胎7個多月，翌日誕下一名女嬰。X隨後向醫生透露她被父親性侵，她一直不知自己懷孕，直至腹部劇痛才求醫，案件轉交社署和警方跟進。X向警方表示，她自13歲起被父親多次強姦，第一次強姦發生在2014年暑假，她當時在自己房間睡覺，父親進房脫她的衣服，觸摸她的手腳，親吻她再用陰莖插入她下體。父親在上面壓住她，令她無法反抗。

鎖門睡覺惟父仍開鎖入內強姦

X透露，往後兩年她被父親多次強姦，最後一次強姦發生在2016年的6月，當時她已經15歲，為了阻止父親入房，她試過鎖起睡房門，但父親仍用鎖匙開門，重施故技強姦她，過程中她不斷反抗但不成功。

被告被捕坦言愛看亂倫AV片

警方隨即拘捕被告，他警誡下招認：「係我錯，我做咗無可挽救的事，搞咗佢，令佢有咗bb。」並揭露更多性侵幼女Y的駭人細節。

-----------
搞幼幼，真係睇到我鳩都硬晒， 屌你老母黑警死全家啦

被告坦言喜愛觀看亂倫AV片，他的妻子無法滿足其性慾，又見女兒越長得亭亭玉立，他不能壓抑自己的性慾，便在看完亂倫片後入房強姦X，每次他都不戴避孕套，更會在X體內射精。

與兩女耍玩乘機脫褲圖性交

被告甚至自揭早於2013年，他已想強姦當時年僅12和10歲的兩名女兒，他曾借與兩女玩耍的機會，脫下她們的褲子，試圖插入長女X的陰道，但因其陰道太窄未能成事，他便轉而向幼女Y下手，將陰莖一小部分插入她下體並射精。另外，他亦曾兩次非禮Y，包括摸她大腿，和要她躺在沙發上讓他摸私處。

律師求情：無話可說

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講。」只形容本案非常令人傷心，連被告都解釋不到為何控制不了自己，最大的求情就是他坦白認罪，免去受害女童出庭作供之苦，而且他警誡下的懺悔顯示他清楚自己做了非常錯誤的事。

官狠斥被告對女兒傷害將遺留很久

法官判刑時狠斥亂倫是社會禁忌，衝擊家庭生活，尤其是被告與兩幼女的年齡差距極大，絕對是最惡劣的違反誠信案件，其行為對兩女的長遠影響難以估計，尤其是長女X因姦成孕產子，誕下的女嬰既是被告女兒，又是他的孫女，對女兒的傷害必然會遺留很多年。

考慮被告出獄後年老性慾減

法官考慮到案情的嚴重性，甚至考慮過判無限期的刑罰，但他認為被告的罪行只針對其女兒，過去亦無嚴重案底，只需要判他長期監禁，他出獄後年紀老邁性慾減退，亦不再有機會與長大成人的女兒獨處，以25年為量刑起點，判他入獄16年8個月。主控庭外透露，案中亂倫所生的女嬰，暫時獲社署照顧，未來會安排她接受領養。

1

yes sir

2

你

你點知的

Yes Sir

你點看的？

被告坦言喜愛觀看亂倫AV片，他的妻子無法滿足其性慾，又見女兒越長得亭亭玉立，他不能壓抑自己的性慾，便在看完亂倫片後入房強姦X，每次他都不戴避孕套，更會在X體內射精。

樓主rip

你點睇的

Sir 你識唔識犯人!

你點姦的

你點影的？

被告的罪行只針對女兒
係咪要周圍姦先坐一世 原來強姦後果咁細
連登仔識做啦
不要戀愛

哇

辯方律師為他求情時，直言：「沒有甚麼求情說話可以講。

個女係咪弱智
香港黑警

唔訓斥喇？

PK鄧: 已經訓斥 將會復工

愛莉

冇link既

鳩蛇睇開?

社會新聞
撰文：伍凱瑩
2018-02-01 13:13
最後更新日期：2018-02-02 10:29

很想要吧

Ok sir

明既

黑警係咁
係得D藍屍唔知
仲有3萬個

點

香港警察
狗屎垃圾

個15歲女仲點返學...

唔係香港黑警，係香港警察
成個群體都一樣

心理有問題先做到

【復仇】入嚟放低證據

香港啲狗真係痴線

好撚出奇咩

出翻又屌個孫定個女

鳩蛇你幾時死

支持阿sir

林鄭：黑警壓力大 需要電光火石間做決定 大家要包容

Fauna hodel

扯左

有段時間看了愛莉，發覺好邪惡，以後不看

樓主個名未就係差唔多咁解

尼單冇埋親人

你點扑的

仲要養個弱智女

想要

屌你老母應該判終身先啱 咁兩個女仔成世都唔知點過

好撚痴線

前線壓力好大 所以強姦要包容

鳩蛇你點睇住你啲伙記

邊個

終於知道鳩硬sir個名既意思
對住自己親生女鳩硬起黎, 真係冇親戚做

個b最慘，大個知道真相後會點諗

紀律部隊。

強姦唔係終身咩 判16年嘅

做佢個女真慘，晚晚俾警棍桶

火影H 漫？

屌咪撚推啦

個阿媽有無關心過兩個女

黑警:why not both

sor唔記得狗唔識英文

搞大埋都只係判16年
抵哂啦

咁幾時判終身

體諒下，好大壓力，番屋企釋放下壓力冇問題，唔係街亂放就得

美熟女>美少女
都唔明會有男人鍾意幼童

不如你議細話我聽你點姦兩個女

無大sir照咪要坐囉

如果佢係而家衰 一定無事

個女手勢好純熟

清用錯符號呀⋯⋯

算啦，樓主都唔識分

丫sir你無做錯到

個長女8歲已經茶白色指甲油

阿蛇先有優待
連登仔冇 視姦都要坐廿碌

香港+1分

近十年風化案，大部分都係班差佬做
正義之師

發生係今年應該會有一大班警曱出黎遊行支持佢

因為罪犯通常都走曬去做狗

點解你班柒頭咁撚鐘意old news is咖啫
推到上熱門有無搞錯呀你哋

未睇都知係鳩硬蛇出post

1984年辭職

以25年為量刑起點，判他入獄16年8個月
係咪毅進制嚟

亂倫av係幾正
但次次最後個女都會變到好high
太假

鳩硬屌親戚

sir你點硬的

想知成咗個仔會點應該會有問題？

2018年新聞

鳩蛇

黑警強姦自己未成年個女仲要搞大肚咁撚仆街天理不容
年年推呀話你知

日本AV至多都只係義父

邊有親女咁癲？

你點看的

agger

點解可以落撚到手，希望依條廢老下世做男皺妓 有鳩都只可以比人屌 𣎴斷比廢老雞姦到死果一日

警二代加亂倫
應該會嚴重弱智

係好大壓力下，請法官包容下！

61歲退咗休啦

但係認真癡線
佢個兩個女認真就算係狗既親屬都好
發生咁既野都好難接受

十幾歲咁緊又冇水，夾硬入真係好痛，正禽獸

明顯知但唔想理

係，一般個名就係咁解，男人鳩硬起來親戚都搞

我諗得深層次少少，就係邊個都照屌。
即使係政府，警察，泛民定邊個都好，
真係唔岩，想屌就屌。

我行我素，獨立思考

返閹

毅進垃圾

你你快跪下

大家要保持對警察仇恨

你個女好危險

hahahhaah

睇唔撚明點解唔係兩項亂倫
長女唔係而幼女係

律政司可能做左手腳， 寬待黑警

律師求情：無話可說

係老豆嘅同時又係阿爺
係老母嘅同時又係家姐

相信涉案警員並非有意

2018

我都諗起佢

你點屌的

good morning sir, no comment sir

屌，咁都可以吹到咁有深度

姦不逄時

咁又唔係喎
純粹鳩硬sir仆街玩亂倫同強姦啫

又喺一件禽獸

我當初諗呢個名真係想係高登 暢所欲言，愛講乜就乜，做自己認為正確既事

咁撚樣都唔撚判終身
痴撚線 想俾佢出番黎再搞大埋個孫女
等個孫女叫埋自己做爸爸 個女又叫自己做爸爸 曾孫女又叫自己做爸爸
呢d法官 真係我屌

屌你老母落地獄啦禽獸黑警

sirrr

有冇汁 想知日本嗰邊啲人點睇

對鳩硬sir 改觀了

cls 訓斥咪足夠囉 刑罰太重啦

痴撚線 咁個孫點

source?

你點諗的

痴撚線 真係做警狗都畜牲人渣黎

走得太前
如果依家先揭發應該訓斥下算

警察從來唔做違法行為

社署安排領養
應該一世都唔會知，希望係

黑警死全家

痴撚線。點做得出

屌你老母警犬連幼犬都食

生女其中唔好睇Ｈ動，特別是愛莉依Ｄ

幼犬有西loan

警隊壓力大 女兒應該體諒

好撚老實

下，咁都叫重判？輕判啦下話，本身衰十一再加埋強姦，仲要係亂輪，有個仲要係10歲

警犬其實同印度佬無分別

全部同一套？

壓力咁大,點解唔包容下,訓斥下咪算囉

推

畜牲亂倫好平常姐
狗爸爸屌返自己隻狗女而已

鳩硬冇親囡

自給自足
姦完女,女生仔女,再姦,仔女又姦孫,不停姦
靠自己家族可發展大家族

黑警鬼父

你地唔係要黑警死全家咩？
狗女又有乜值得可憐？
佢出生起警犬世家就已經係件可憐之事

訓斥左個女

16年太輕啦
最少廿年

嗰bb長大後點面對自己身世

White object果張唔係

2018 =.=

我覺得仲過份屌狗個阿叔

白色 灰色同墨綠色都好撚淫

冰山一角

痴撚線 我想嘔呀

安排領養
老老實實 寧願唔知啦下話

仆街 亂倫片同共產主義一樣 睇下就算啦
仲做撚埋出黎 一個行為禍及三代

鳩sir你有冇試過喺Venus體內射精

生出嚟個bb先慘

知道自己係亂倫下嘅產物

正

屌大女先定細女先好呢？

狗女唔值得可憐=亂倫強姦冇問題?

Good morning sir

阿sir做嘢唔會錯

可以開個Po討論一下

佔中壓力大

無罪釋放

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

講真亂倫係幾過癮

屌你
老手咁款

原來有意思

忠誠勇毅，不知所謂

777:前線警壓力大需包容

鳩sir個user name貼切到

屌樓主

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

咁你覺得畜牲亂倫有冇問題？
中國人死有冇問題？
黑警死全家係咩概念？

訓斥咪得囉，大家都犯法，點解呢件要坐，好撚唔公平喎屌！

黑警啊嘛

爭成50年 死老嘢

正常啦 香港警察

旺角警署強姦判11年
強姦搞大肚唔認搞過,5年幾
孭住非禮案 再後樓梯強姦14歲少女,哩單搵唔到相關新聞判幾耐 都唔知係咪放返
判得太輕

個bb最慘

你點鳩的

原來香港衰強姦判咁輕 黑警對得多案知手尾唔長 所以咁多狗沖去強姦

等阿爺/阿爸放出黎比佢再屌過囉

啊sir隨街老強唔使你教

個女比MK呃西屌不如老豆親自破處
老女人嘅肉體滿足唔到不如襯個女肉體仲係12-18歲歲嗰陣屌

好多男人腦海幻想但現實社會唔容許

望住個女一天一天長大
個樣越嚟越靚 對奶越嚟越脹
仲成日著熱褲屋企走嚟走去
對腳好白滑 忍唔到啦

咁都唔洗終生

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

黑警係最大犯罪集團

最大的求情就是他坦白認罪，免去受害女童出庭作供之苦，而且他警誡下的懺悔顯示他清楚自己做了非常錯誤的事。

仲好意思仲有面求情？
根本就算唔知錯
坦咩白認罪，免去受害人作供之苦？
洗唔洗讚你偉大勞苦功高？唔係大女有左證據鑿你會認罪？
無警誡你會懺悔？
快d痛苦無人道死呀屌你死垃圾死黑警

Sir你老母
叫死黑警

講真搵隻幼幼屌唔難，但有機會中性病架嘛！
睇住自己個囡大，點都唔會有病掛！
黑警連叫雞都驚中性病要搞自己個女呀

不嬲低過14定12歲就一定要終生監禁

不過黑警加持

呀蛇你識唔識佢

影

法官？
狗官就有份 屌你個老母搞自個女 仲講得出考慮被告罪行只針對女兒

你點知的？

狗工作壓力咁大,亂倫又係佢家務事,777係唔係應該又出嚟講解下,讓市民/法官諒解佢.

好撚老實黑警知法犯法更加冇得原諒

一定係電光火石同市民錯

狗女，抵死

鍾意睇都要控制自己啦。個個都玩殺人game，唔通就走去殺人

岩

16年咁撚少？

嘩，好懂事啊個女

死黑警！

咁型

無計 鬼叫你老豆係死黑警

好好奇點解個女會唔知自己大左肚
唔使返學架咩？

佢又唔去亂佢老母？pk！

鳩sir 你有冇份強姦

想當年 諗改咩名都諗好耐

知道真係好難面對
一翻屋企就諗翻起

唔想理？
拉埋個老母啦屌

呀sir講得有道理
黑警私底下有幾仆街要講出黎俾大家知

屌 人渣

呢d就係真正香港警察

痴撚線
自己個女又點
原來三萬隻曱甴都鍾意搞自己個女
性慾一起就中出個女
點解香港會搞成咁

根本個邏輯好撚痴線
屌你強姦都好嚴重
仲要係自己個女 多次 唔戴套 生埋
個女仲要咁細個
個女呢世就咁畀個獸父毀咗
然後個官都可以判咁輕

Asia's 人渣集中營

我啊媽之前有個警察fd
成日喺wtsapp 大gp send斬頭跳軌嗰類血腥片
真係成班潛在罪犯咁

生出黎個女點做人

差佬有特權

要放去黑警PAGE

Av啫
似細佬女啫

屌，重以為係(罪大惡極)未被制栽果條友添

你點知㗎

2018?

人渣

利申：鍾意睇

果然皇家香港警察都係仆街黎

的

睇Av學做警察

屌 應該終身監禁

咩無求情說話可以講呀，學7婆咁話警員壓力大，電光火石之間插左入去 大家包容體諒

證明D咩呢，證明popo絕對不是正直和善良之人

生出黎個個 生咗啲乜
會唔會係痴線/智障 個類
如果係真係多撚謝個條死仆街黑警又加重咗地球負擔
Btw, 警察都係人, 都會有喜怒哀樂, 自己個女都姦得真係唔敢諗比佢地捉咗個啲手足點算

想屌狗女快d 18

但他認為被告的罪行只針對其女兒，過去亦無嚴重案底，只需要判他長期監禁，他出獄後年紀老邁性慾減退，亦不再有機會與長大成人的女兒獨處
我dllm啦 只針對女兒所以唔使重判？點知佢出獄唔會對其他人下手？

前線壓力大

黑警唔洗跟

咁大咗肚的大女，生咗佢定落咗佢？

樓主無改錯名

1984年已轉職司機

屌真係痴鳩線，呢啲傷害對個女仔嚟講係一世架！！！！！！！！！！！分分鐘大個之後性格會變到好扭曲

番案啦屌 係佢兩個女強姦佢
狗是不會錯的

與工作專業無關
無需訓斥

個老母又係大陸G
純種港女點會唔反抗三年
7個月肚都唔知
全家都賤種死仆街

希望佢日日喺入面畀D變態犯屌屎忽

單野幾時 有無source

應該計二代定三代

監獄都玩到連登架咩?

呢張圖點黎第一次見
有無人有多d資料
好恐怖喎

前面貼晒啦，真架

仲要搞到有埋BB下一代 感覺好

政府做咩唔保佢呀 壓力大 要市民體諒

坐完出黎第三個女 定孫又差唔多食得

之前連登有post講過

電光火石之間完成性交

揾到
想知返多d資料
呢個擺到明要捉佢老豆問

掃黃演習

好想睇條片

點解唔係判感化

老豆壓力大頂唔住姐

殺人都唔洗入地獄
強姦個女竟然要坐監....

香港法治已死

鳩硬無親戚

沒有甚麼求情說話可以講。

之前警長衰十一搞阿仔條女 拎紙巾做記念
判左感化未個官好似話警員人格冇問題

繼續block你地班on9仔

電光火石問射左精，希望女兒包含

抵死